買相機寧願買新算

見到肥花哦二手價都係平新機15%左右，但又知冇冇比人改過cmos 同有有暗病 我不如直接買新啦 又安心又有保

關我撚事哂

你唸吓有無人想知？